{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101197",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피가예쁘다 주전점"
    },
    "text": "海が一望できるカフェは、子供たちと一緒に静かで幸せさがいっぱいのところに、おいしい飲み物を楽しみながら海を鑑賞することができます。運営時間は毎日10:00から22:00までで、年中無休で営業します。カフェは蔚山朱田洞海辺に位置しており、電話で詳細な道案内を受けることができます。ここで注文できる主要なメニューには主力コーヒー、ホワイト・モカ、エスプレッソ、コンパニャ、アメリカーノがあり、価格は主力コーヒーとホワイトモカが5,000ウォン、エスプレッソが3,500ウォン、コンパニャとアメリカーノが4,000ウォンです。多くの訪問を待ってます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェは蔚山朱田洞海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "詳細な道案内はどうやって受けることができますか？",
            "answer": "電話で詳細な道案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェで注文できる主要なメニューは何ですか？",
            "answer": "主力コーヒー、ホワイト・モカ、エスプレッソ、コンパニャ、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "主力コーヒーとホワイトモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "主力コーヒーとホワイトモカの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンパニャとアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "コンパニャとアメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは子供たちと一緒に海を鑑賞することができますか？",
            "answer": "はい、海が一望できるカフェなので、子供たちと一緒に海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェは多くの訪問を待っていますか？",
            "answer": "はい、多くの訪問を待っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 348
    }
}